真係要好好珍惜仲有得用fake id嘅時光

其實同friend一齊用fake ID落吧真係一件好青春嘅事情
過咗某個年紀就冇得咁玩啦要好好珍惜
利申：發夢

我仲以為你講實名登記上網

咩嚟

屌你～
又話幫我申請